女人分開後將你所有聯絡方式全block

代表咩？

即使分開，都唔洗咁吧，大吉利市講句萬一出事最後想聽你把聲都做唔到。

畢竟相愛過。

你做左咩？

不斷add佢講心底說話，冇罵冇嘈。

女人變心就會覺得呢啲係騷擾

我覺得我唔講、沉默可能會更差。

只想話比佢聽我好愛佢，唔想輕易放棄。

我知你覺得我煩，我唔想煩你，但係我怕，我唔出聲，你會不會把我忘記了。

不負責任，唔理人感受，淨係識逃避就收嗲啦

帽事嘅

肯定唔關帽事。

佢想等你掛住佢

有無諗過對方其實唔會想聽你電話？

咁男人呢？
分手就unfollow ig

我知，依家係全block，完全搵唔到佢。

係就好了。

目前肯定唔關第三者事。

唔想見到佢同佢新伴侶既野

上佢屋企

扮咩偉大啫

唔撚想見到你咪唔撚想見到你囉

有幾多個分咗手之後仲會想見到對方

咪on9啦

你盡訴心中情可能會覺得好感性或者有機會感動到佢

但其實佢心入便只會諗：你好撚煩

有係佢樓下見到佢，扮睇我唔到，佢會覺得反感，亦唔會再去。

唔好害鳩人啦，比著我係條女，咁樣踩上黎真係會想報警

唉

咁咩事

同意
如果對一個人冇感覺，唔在意，又何須block?

冇話要見，亦冇強求佢同返我一齊，只係唔明點解要做到咁。

睇字都覺得好恐怖

分手仲交流就唔叫分手

香港好多女人拍拖都係建構係利益上，你估有幾多對你動真情阿傻佬

算鳩數啦

你啱，佢的確係咁諗，所以我係咪應該要放開。

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

都分開左要block你都係佢既自由
關你咩事

緊係啦，我唔係潤你
失戀唔好受，越早放開個人越開朗
長期浸自己係負能量度係浪費時間

唔係特登去搵佢。。

佢只會覺得煩

唉 早啲睇到就好

分要徹底，對大家都好

女人絕起上嚟可以好絕，唔好再搵人啦。斷聯一排先啦

睇文字都覺得樓主煩

move on pls

我真係好唔成熟。

條女話無第三者你咁都好信？ 臭雞就臭雞la

move on啦好嗎

唔係所有女都好似你咁諗

我個陣都係遲左睇
I know that feel
不過無做到好似你咁過火

你啱

樓主on99,女人咁決絕多數係鍾意左第2個

你仲狂揾人，去人屋企樓下，人地唔報警咪算好，咪撚做痴漢啦垃圾

Block又話絕
唔block又話收兵 比假希望人

女人係咁仆街，一變心就完全變咗另一個人，完全唔諗舊情，完全唔會有一絲不捨

有咩大吉利是，人地都唔會想聽到你把聲囉。

嘩屌煩過狗

事實係樓主垃圾，係最幸福嘅時候唔識珍惜佢，成日發脾氣，到失去左戈時先知道佢幾重要，之後我曾經成功挽留返佢，而一齊返冇耐，未令佢對我有返信心時我又急住想返返去以前最開心嘅時候，佢離開我係正確。

你估人地好想block你？
日撚日send message煩住曬比著我都block

男人先係囉 女人起碼都喊下傷心下down下
男人好似咩都無發生咁食得玩得瞓得機照打

女人都係

又要block哂又要搵朋友ig follow返我，做乜撚野

喊撚到失眠佢都冇興趣知

樓主唔好膠
認真你同佢盡訴心中情
佢唔會覺得你係痴情
佢只會覺得係有個痴線佬纏住自己
放過人放過自己啦
呢啲野冥冥中整定
證明陪你到最後既係另有其人
時間會證明一切架喇
樓主加油

佢應該都會覺得你係特登去撞佢
一定會好反感

都分左手,仲理乜鳩感受？

如果係因為你成日發脾氣
咁你做乜都冇用
佢只會覺得你而家先反省太遲
同埋已經冇以前咁愛你
你做乜都係壓力來源

當上一課，下次好好對女朋友

我冇試過 最多冇聯絡

我明。

我明。屌。

復合係冇可能嘅事 block你對大家係最好
一黎唔洗再俾你滋擾 你諗法冇人想知
二黎你都可以慳番d心力 唔洗再諗咁多

唔想見到 又諗起你令自己難受啫

可能個女仔仲愛你，但佢逼緊自己move on

利申：同樓主同一case ，但仲好愛ex

咁女方無block又follow緊男方ig係咩意思 分開左就黎半年 無搵過大家 佢知我有拖拍

收皮啦，女人真係傷心條鳩
個男既對你幾好幾愛你都好，用完就掉埋一邊

正解

就咁睇字都覺得超執著

樓豬好撚煩呀

唔做到咁，即係你都仲想同佢聯絡啫

分左手夾硬迫人做朋友 諗起都覺得煩撚到癡線

點解要難受？因為仲有感覺？

一齊嗰時唔講
分開咗先chur住人
睇字都覺得煩

你知唔知你好撚煩呀

係啊 如果無哂感覺睇到有咩所謂

人總是犯賤

有時咁樣做就係因為唔想俾false hope你

無自尊

仲要單方面你 周圍唱
但自己點仆街就隻字不提

Don’t give a fuck

煩鳩到呢 男人老狗let go啦好無?

分咗手好心就唔好咁厚面皮啦
Block 得你代表唔想你再煩佢囉懵

嫌你煩姐

咪撚煩啦 男人老狗 分左手就分左手嫁啦 拖拖拉拉麻撚煩唔好以為你講一大堆野 對方就會回心轉意咁做只會令人反感 因此block 曬你我鬧醒你炸

利申：過來人

唔會有人想攬住舊令你傷心嘅事一世
你煩唔煩 唔知
但聯想到你就會覺得傷心
冇人會想抑鬱一世 人總要勇敢生存
你放過佢喇

已經唔愛你你仲咁做只會令對方更加反感同覺得煩
反而唔搵佢佢就會諗起你

用email佢會fu你

要你唔聯絡 係好似戒白粉咁
要戒得甩真係好漫長 每日都好辛苦
戒白粉無意志力都仲可以選擇食番
但分左手你係無權選擇番一齊

分左手仲搵人 對方見到你就好似見到道友咁
真係神憎鬼嫌

係咩，我係男人，我都會將分開之後既女人，聯絡方法，全block 。我覺得好睇係咩性格既人

再見亦是朋友 呢句真係難聽過粗口

其實大家相安無事唔聯絡唔block咁樣唔好咩

既然唔聯絡,block唔block都冇所謂
冇咩好介意

Block你先係對你好
等大家可以move on

試過一樣，d 女人絕係上黎可以好絕

純粹費事再見到對方個名覺得煩

其實樓主咁做係自私同有點嘔心

想睇對方近況

收皮啦，男人真係傷心條鳩
個女既對你幾好幾愛你都好，用完就掉埋一邊

對你無feel到，完全唔mind見到你拍拖

咁我hurt完佢，佢block唒我所有野，無同我講過一句野，係咩意思

傷心到貼地lor,
Pk陷家剷

但我好愛佢，平時對佢好好⋯⋯真係當我以前對佢所有野都係無發生過咁

我係傷咗佢，但某程度上我都好傷心

一樣做法

你有3個選擇

1.你想盡訴心中情，唔講唔舒服，咁你咪盡講，後果係人地覺得你煩膠

2.似返個男人企返起身，唔好諗住訴完苦人地會返黎，要返一早已經返左

3.由今日開始做好自己，第時搵過第二個，等佢後悔，唔好諗咩點解乜點解物，男好女好，一個人對你無左愛，點都返唔到轉頭

根本就係 我就係俾樓主呢種男仔煩緊 仲要ex都唔係 date過但我覺得唔夾 佢就話咩做朋友 我話唔想仲要發癲 冇講野幾個月仲可以收到postcard 我淨係覺得好恐怖好困擾
成日話你想你想 有冇諗過人地想唔想
人地做到咁明顯拒絕仲要怪人唔理你是咪痴線

你唔怪得人地block你

做乜撚野
你自己有新女，人地又move on左
你想人地點呀

多謝各位屌醒我，我會係依個時間沉澱一下自己，唔會再打擾佢。

代表各行各路囉
洗唔洗年都同你拜年呀

我無新女呀屌